俾人屌柒過，無視過，玩過，真係好難再信佢，even佢示好

啱識個陣
當你傻仔咁舞
到識耐左
知你有d料
態度又唔同左
但成件事已經返唔到轉頭
無論老豆老母
先生
同事
老細
永遠磨滅唔到一個人係你心目中係仆街既形象
一日仆街一世仆街
仲記得幼稚園罰企
隔籬班先生見我咁慘
仲唔幫口
仲要鄙視我
細個俾屋企打
返學俾同學玩
返工俾同事寸俾老細屌
永遠唔可以原諒

巴打，冇人對你好，咁你就先要對自己好

咁係你廢，怨天由人
垃圾

好多人都係咁 見高拜 見低踩